「回帶」旺角魚革

利申：絕不鼓勵任何人做任何違法行為

梁天琦黃台仰

佢哋嗰陣俾人話係鬼

思想同行動都走得太前

真勇武

嗰陣一人一磚打到警察一仆一碌
利申不支持暴力行為

不嬲都話佢地行得太前

今時今日廿隻狗已經玩死你一千人。逐個逐個捉

當晚啲甴種狗無甲㗎
點同

當時d 狗裝備同宜家好唔同喎

唔好再俾藉口自己
係咪唔洗反抗返屋企訓覺就可以成功？

以前勇武係衝
E加變左跑
所謂衝衝子已經不存在

心態都唔同啦
屌我地咁撚多人見到狗就跑

賴咩gear
依家full gear 咪又係一見狗就掉頭走

魚革果陣冇口罩既都衝埋去踢波

旺角果次可以衝因為d 防暴開頭淨係企 (跟返國際)

依家你未齊人已經出左tg,
齊人就30米內已經佈袋彈橡膠彈
10米內真槍

泛民衝出嚟割

Push

當時o的狗冇咁癲, 唔好用以前比

唔太關事，心態問題。真係本死打既，人多果邊一定贏

話入面無黑社會 我真係唔信